悶悶地 有冇人想我幫你寫下字？

如題
講低想我幫你寫咩字
俾練下字
平靜下自己

我個名

正皮

鍾意就俾個正評

等價交換
同埋
悔

Thanks

鑫森淼焱垚

Time files
冇串錯 thx

每日完成一日事
謝樓主

巴打高級

我個名
加油呀

Thx

Don't worry I'm fine
多謝樓主

想要個大隻少少既 "翔" 字
唔該巴打

唔好唔開心

I'm not you, now that would be disastrous

又搞掂
大家得閒就幫手俾個正評

豬兜

多謝巴打

唔好意思呀巴打，肉麻少少
“年年月月逝去越是覺得深愛你”
唔該晒巴打，你手字好靚

一字一淚

龘龘龘

多謝你